＊有冇巴絲唔要iTunes卡可以讓比我

利申左先 屋企冇乜錢買iTunes卡
唔係話窮到穿窿 但就算有多餘錢都唔係去買iTunes卡

我黎緊想去Roselia event 買張iTunes卡幾千蚊好似唔太貴
但屋企唔太多錢 幾千蚊食到一日了

所以睇下有冇巴絲有d全新/新淨ge iTunes卡讓出黎
送比我就當然最好 但如果係平平地放比我我都唔介意嫁
希望各位巴絲幫幫忙 如果有野想交換可以問下我

祝各位清明快樂 中秋願望除左Event當選 武士道執柒之外
其中一個細細地ge願望就係想自己有幾張iTunes卡 等自己做到電競選手為港爭光

雖然隻game未出
但見到d聲優表已經知道係神game
小藍有個夢想係可以做到電競選手為港爭光... 希望咁多位動物台手畜可以幫個忙
到時做到世界冠軍實唔會唔記得感激一眾手畜
利申自問幾有信心 萬事俱備 只欠東風

On撚9

小學畢業未

兩舊水都無 仲有錢上連登嘅？

不了

假膠

0/10

有冇巴絲銀行有錢可以過俾我

藍大要放棄bang dream啦？

乞衣？

見到有楠木ともり就知神game

用過既要唔要

ok

唔係課bang dream 不了

牙藍我地一齊做starlight

不了要返工

送夠1000點俾你

藍大

究竟有幾多人未睇過篇野

呢個真係唔錯 睇童話魔法使已經好like佢把聲

咁隻小胸圍仲要唔要

starlight正皮左